走失咗隻貓

家姐搬咗出去自己住，養咗兩隻貓
屋企有裝窗網但都畀佢走甩咗，叫snoopy，特徴喺短尾巴，有無人可以留意下/知道fb有咩group喺畀走失貓狗嘅人擺資料？
喺紅磡 附近

天氣開始凍，希望可以快啲搵得返佢

Push 好得意

Push